[LIHKG] 美劇集中討論區 (2)

第一個post:

神劇等推介 (由高登舊post user在你的左右整理)

2016-2017 新舊劇回歸時間表
(未公佈哂所以未齊，但個網會keep住update)

2016 Metacritic 2016年美劇評分排行

[殘體注意] 呢個網可以睇美劇新聞同時間表 (雖然係大陸網但新聞好update )

線上:
DL劇可以去 搵片再去subhb搵字幕
字幕:
如要劇透請預先提醒再加粉紅細字

推

1001貼hehe gif 笑左

留名

睇哂The Leftovers
等晏d扮工果陣先講

YES 堅強得黎又有適當時候既軟弱
對屋企人又忠心, 好相信佢地, 比人感覺好可靠
S2好似Matt入唔返去Jarden果集, Nora一出現我直頭 見到佢就安心了

season 5開始冇左beau willimon坐陣有d擔心

節奏明快 / 唔抽象真係大把 唔講咩類型真係好難推介
但講起節奏快就第一時間諗起Narcos

開個fusco spinoff比你 冇任何shoot成份, 淨係睇fusco捉賊

West world, Strange things

The Leftovers: First look at the final season

其實Westworld中間冇space的

The Leftovers S2劇透alert
1. Kevin居然死兩次都冇事, 第二事佢係酒店醒番我仲以為佢今次要永遠留係度
2. 臭西Meg本身S1聽到佢把聲已經好憎 好虛偽feel, 事實都證明佢係GR入面係最仆街 Tommy仲同佢kiss.. 好彩final scene佢番番去間屋度
3. 完全估唔到Evie都係GR一份子 John其實真係好固執, 由S2一開始我都麻麻地佢, 不過見佢最後同Kevin冇野就算啦
4. 最尾Kevin番到屋企所有人都係度果幕好感動 同埋佢係酒店唱歌果part都係..
5. S2既謎仲多過S1, 不過佢呢D位唔解謎我都冇咩所謂, 最緊要發展出黎既劇情寫得真係好正

Conclusion: 呢套真係不得了 神劇
C字頭好介紹

話咁快聽日已經23號 有得睇SENSE8 SPECIAL

屌我唔記得粉紅細字上面堆comment

留名

聖誕慢慢清劇

就快煲哂s1又有新野睇

GAY佬一係唔上水, 一上水就貼hehe野

ep8真係世界級, 完全係痴線, 睇完真係呆左
死兩次又係完全唔覺得成件事荒謬 唱k番生咁都比佢地諗到, 拍出黎個效果仲要咁感動, 唱到見到Nora果幕我喊左, 仲有ep8井底Patti果part又係喊左 i'm scared Kevin
希望S3 Meg會坐監或者死 成日懶係看透世事, 睇手掌印果條友話得佢岩
Evie下落我睇果陣都係完全冇諗過佢地會同GR一齊 打開車門見到佢地果下好鬼驚訝, 一路以為車入面會係炸彈
最尾齊人真係好感動, HAPPY END但又唔會覺得夾硬, family is all that matters
S2真係大部份時間都麻麻地鐘意John, 但唔知Erika老豆對佢做過d咩, 唔知會唔會係姦過佢
講起Erika, ep10佢跑去Evie果度勁激動講講下野變左做手語 加埋個bgm果幕我喊到仆街
唔解謎個point完全agger 因為唔係套劇重點, 有多d人一齊欣賞就好喇
呢套劇真係好神奇好神級, 一齊等睇4月finale season啦

放假喇終於

好葡萄你咁快有得睇落去 等左年幾喇

Lm

佢咁既setting比起好刻意製造一d謎題/伏筆比觀眾個個星期去解去討論神好多

wb先唔會咁倒自己米. 起碼會有reese陪佢, 有reese都okay

話時話shaw個新project有冇咩消息 究竟係咩事

電影黎, 叫Hangman, 有Al Pacino

Sarah Shahi has been added to the cast of Johnny Martin’s crime thriller Hangman alongside Al Pacino, Karl Urban, and Brittany Snow. The film follows a homicide detective (Pacino) who teams up with a criminal profiler (Urban) to catch a serial killer whose crimes are inspired by the children’s game Hangman. Shahi will play police Captain Lisa Watson.

見到大大隻紅字Leftovers劇透真係鳩都縮左 即刻scroll到最低

係我大意

Problem ？

原來拍戲, 都幾好呀
又係當差

有大紅字alert其實都幫到唔少
0.1秒既時間已經夠隻眼避開

好甜蜜嘅gay couple

冇

老豆又搞屎棍
澳洲都有GR

呢套真係要零劇透先睇得震撼
仲有雖然事後會回想到一D伏筆位但當時係完全唔會估到原來會發展到咁

例如: (The Leftovers劇透ALERT!!!)
我記得S2前半有影Evie三個女仔係架車度表情好怪
但當時完全冇諗到佢地會係GR成員

又有得睇Sun bb
Willey

連造型都好似life個個角色
不過有副好body做警察都幾fit嘅

[打手] acfun.tv睇劇高清唔lag又有中英字幕
全靠佢先暢順binge哂sense8 S1，dl raw冇seed完全冇速度

Tom hardy 套taboo就播

澳洲有呀 頭先上左GR個網度睇, 有得睇班MEMBER地區分佈

澳洲喺套劇黎講好似係好神秘既地方 老豆睇落知好多內幕野

呢個真, 睇到呢幕但冇諗咁多 人前人後兩個樣
EP8落到酒店仲要見返佢地3條友架車, 果陣仲以為佢地已經死左/又係departure

睇trailer已經J左呢幕

原來整埋個網，真係old news咗
FAQ幾過癮

兩父子痴痴呆呆坐埋一檯

又諗起瘋狂打牆跟住“You call me bitch again, I’ll kill you.”
##fatc like a boss!

POI班人快D去客串WW啦

以前有一排都成日用ACFUN, 但唔知點解後期突然等好耐 係咁load都唔開始播

等左好耐

試過揀join佢地, 之後會彈個outlook出黎比你send email過去

Do you miss your family?
No. I miss my dog

客串分分鐘要裸哂喎
唔好啦

shaw

之前咪裸過

仲有b站都好方便 好多舊劇都睇到

但bilibili好似有時未必齊集數
反而騰訊幾好, 雖然扑野scene好似會cut左, 但靠佢我睇哂全套the wire

聽日終於星期五 終於放假 終於有得睇sense8

拍the l word個時乜都裸過啦 好似係 除非唔係

今季嘅american horror story竟然冇人講

聽講season finale 11月就播左而家2017都黎緊啦
利伸冇睇

nude scene好似係另一套電影, 唔記得左乜戲
the l word除哂衫同得倒影咋嘛 (好似係)

完撚左成個幾月, 仲要爛尾
仲想期待人地熱烈地討論緊?

冇睇過L WORD
佢露過兩點? 三點?

我望過下d pv咋我都冇睇, 好似兩點姐因為我淨係記得個兩點
同埋之前icloud比人hack好多明星d閃卡流左出去個次佢都有份

the fappening 原來有佢份, 完全冇留意
淨係記得J LAW

Reddit又搞一年一度TV Shows投票
無聊可以入去投下, 都幾多人玩

上年個result是咁的

Netflix幾點更新架通常

其實我覺得Exorcist真心正

L word好耐之前睇 唔係好記得 但印象中個個都有露 除左主角
我都唔知佢有份流出 我都係記得j law同supergirl

無圖

FUSCO個選角真係好正!!!
我覺得成套劇既選角真係一流

AMY ACKER 正D

我諗下晝4點左右就有得睇

呢套口碑幾好

J LAW果D真係記一世

佢應該唔會肯拍裸戲
去做technician頂左Elsie個位 唔洗除

頂 原來10 Cloverfield Lane條女都有份

Amy都唔夠
正呀
如果成真全套劇我加返30分

The Americans: First season 5 cryptic details

3月播 睇完個interview有d不安

American Gods: First Look at Corbin Bernsen as Vulcan

American Gods premieres on Starz in April 2017

Bryan Fuller Reveals How ‘Hannibal’ Could Continue In a Potential Fourth Season

Fuller also explained how he and executive producer Martha De Laurentiis have talked about bringing the series back, especially since the rights to “Silence” revert back in August, 2017. “I think, ideally for the cast, it would be as a mini-series, here and there. Let’s do 6 to 8 episodes of that, and 6 to 8 episodes over here. And do it as an irregular thing.”

拍mini series啦

人地比我睇咋梗係冇jlaw個d咁爆
都係見到2點咁姐

記得J LAW有幾張係妖后look果陣影 好好笑

Sense8 | Happy Holidays from Lana Wachowski

Sense 8 S02EP1 'A Christmas Special'
有得睇啦

上線啦

抽自己換角水

睇完果D講下好唔好睇

笑到肚痛

問漏左 想知special有冇群P / 激烈既扑野scene?
想喺廳睇 但驚老尷

yes; yes

X2

我又追sense 8先

你會鐘意呢套野

Sense 8>Fargo
再之後睇咩好, BRBD定HOC

你平時鍾意食左D好野先
定係留返D好野到最尾先食？

x'mas special冇raw嘅？

Better Call Saul 個Betsy Kettleman又索又大波

有 好撚多
全部女露晒點

睇完個故事冇咩進展

Sense8 Christmas Special is out

新黑人評價幾好

最尾先食
但之前聽你地講HOC S3唔得

唔理lu 喺廳播左, 睇左大半集
好壯觀

對佢冇乜意見 但就咁睇都仲係有d掛住舊果個
btw S1隔得太耐, 有D劇情我都已經唔記得哂

如果最尾先食, 咁睇左HOC先啦 驚你睇完brba之後太空虛, 再睇HOC可能有落差
S3比之前係差D, 但我覺得未至於爛到貼地, 就算係差左都好過好多其他劇

屌...無聊開左TWIN PEAKS睇
拍個陣我仲未出世
慢撚到

但呢套好經典喎 好似好懸疑好正咁

講定先
美劇post巴絲Merry Fucking Christmas

痴撚線 你自己開黎睇
慢到頂唔撚順
睇SENSE8算

J LAW個D片真係嚇死人

啲片有乜

kala唔肯露

忍左一個season頂唔順
twin peaks 果d真係痴線佬拍

有片

喺廳睇sense8 真係好驚

咁多人頂唔順 仲以為開頭係好睇之後先慢慢差

喺廳睇完表示睇化左 以後睇咩都唔驚lu

好彩嗰場戲
冇人走出廳

屋企人坐隔離

其實得呀妹住隔離
不過佢太細個同埋佢掛住玩電話

D雜交戲真係

慶祝生日
終於睇完 都係唔鍾意riley同will
新van damme 無咁pure咁true

阿媽坐隔離 佢都係玩ipad, 但間唔中會話套野D景好靚, Lito幾靚仔
但一到群P就靜左

但今集取景真係靚到痴線, 好有心思

Taboo新trailer

睇唔出白髮女原來幾大波

點解唔鐘意Riley同Will既?
Riley金短髮幾靚 (但睇佢平時D相就差D)
Will就大眾樣但都唔係好差姐
Lito去親Sun果度都好好笑

睇完第6集

我想問sense 8 個黑人角式係咪轉左人??

轉左髮型師姐

我都覺

我就冇話特別唔鐘意佢地, 但feel到8個入面佢地兩個人氣好似算幾低下
可能佢地條線悶? 角色普通唔吸引? 同埋我見過有人嫌Riley廢
呢個髮型真係好襯佢
Lito本身都好好笑 就算佢唔去其他人度

你地覺得lito 係真gay 定做戲??

其實有個問題想問好耐, 點解D大陸字幕組,會將"幫助"譯做"說明", 例如:we need help, 會譯做"我們需要說明." 有冇人知點解?

要睇前文後理喎
如果本身講緊既help係說明咁譯做說明都合理既

不過真係亂譯都唔出奇
大陸字幕組個人認為人人算係最少錯
其他既都幾多明顯譯錯/亂黎

人人
美劇日劇都淨係睇佢

但有D劇唔知係佢地冇人做定係讓左比人做
被逼要睇其他字幕既
好似Orphan Black好似得咩Orange字幕組
有D位心諗我去譯好過

help冇理由譯做說明,查極字典都冇依個解釋,就算人人都係咁,
我諗緊佢地有字係唔係用法唔同左, 例如:"即使",佢地依家用哂做"即便". 氣氛變氛圍

但新黑人好靚仔d 但又冇咁搞笑

help唔洗查字典都唔會有"說明"呢個解釋啦下話
我意思係, 要視乎劇中講緊we need help既help係指乜野help
如果係角色有野唔明然後同人講we need help咁"說明"咪通囉

至於即使VS即便; 氣氛VS氛圍
呢D係PRC tone同HK tone中文既分別
唔關佢地而家用左新用法事
(利伸: 做呢行但唔係translator唔係譯字幕 )

同埋d字幕組一定大把人做野未必人人background用字喜好一樣
可能咁岩有d係偏hk tone既有d係偏prc tone都唔出奇啦

變返黑髮冇咁靚
通常觀眾鐘意Sun, Wolfgang, Lito
Riley 真係冇幫過其他人
連印度妹都幫過Wolfgang 整炸彈
我個fd 有睇開
都屌Riley 仲係咁鬼廢

有人話Riley 好有用
就係幫人播歌

劇中好明顯係講"幫助" 唔係話"說明"D咩, 好似如果你有睇JOJO, 第34集,悠哈璃羽字幕譯, 00:20 又係幫助譯做說明

冇睇
純粹覺得判斷有冇譯錯就咁睇一句好難講
所以你直接當你字幕組亂黎就得囉
就算人人都會間唔中有譯錯既

睇睇下覺得佢同will d visiting scene都幾拖下

Riley係劇入面個頭好靚
好深印象lito個女人fd話鍾意睇gay porn

嘩之前都有印象2017年James Franco會有套劇上
岩岩無意中睇到個cast有Maggie Gyllenhaal
仲要係producer之一
呢套一定要睇

佢係BL控
好鐘意佢地三個
Hernando 都好正

佢宜家轉行全職拍劇?

係 之前果個真係好pure

我反而麻麻地印度妹
Riley係冇乜建設性，但我諗佢本身能力上應該唔廢
S1 finale果陣佢識得整力場block人

屌 今集佢都有衝上台發揮DJ技能

Hernando都幾靚仔
佢地3個好warm

The deuce 淨係見到hbo x the wire主腦david simon已經必睇
唉 原本以為zoe kazan係女主角 點知原來係maggie gyllenhaal

Riley 其實係膽黎
遲下應該好重要
不過最鐘意都係Sun

Wolfgang 成日唔著衫

仲有幫人吸毒嘅技能

你講佢真係定個角色

佢同Kala嗰part笑到我

Rajan 其實幾好

真人. 如果係做戲既話真係堅好戲

有過女友, 不過散左
Blanca Suárez
Wolfgang真人就結左婚生埋女 不過Free Fall入面做hehe都好似真既一樣

我幾鐘意Kala呀, 佢同Wolfgang d interaction又係好正
但Wolfgang同Kala有interaction之前我覺得佢麻麻地
Sun同Van Damme都鐘意
Nomi有時唔係幾鐘意佢一出場就會一輛咀講好多野 (佢把聲唔好聽)

咦我見Lito有份做Narcos S3既
btw睇睇下見到Joaquin都認得佢

因為nomi 真係變性人

我知呀, 但把聲真係唔好聽嘛

仲有幫sun俾人圍果陣叫獄計

不過佢算幾靚女
好似老左

好似變左Sense8討論區

變性人黎講nomi都算幾索
有集婚前party Rajan同成班佬一齊跳舞，我係咁諗幾時先跳完

佢地三個 hernando幾好仔

入面d seed好快喎

Art is love made public.

依家重煲Sense8
Sun bb 真係慘
屌你老母泡菜佬

Netflix 啦. 其實真係唔貴

所以而家見到有d女性咁迷韓真係唔知講乜好

理得個仆街老豆啦
又要聽死鬼老母講愚考

太靚仔太高大 唔似原本個個咁純傻下傻下咁

"Naked in the park: Producers of “Sense8,” a popular Netflix show, were filming a scene at a San Francisco park when something went awry, as in someone accidentally got naked.

It was supposed to be a romantic scene set at the tree swing in Billy Goat Park. But producers got more than they bargained for: TV location manager Matthew Riutta was slapped with a $1,000 fine and must now pay a $10,000 security deposit for any future park filming permits."

我唔鍾意Riley條線 好似無乜劇情 佢除左同will有感情線我唔知佢做過乜
Will本身都還可以 但今集佢兩個不停吸毒唔知想點
我最近先發現riley係white bear個女仔

我上次一睇已經知

我覺得好熟口面 但醒唔起
佢金髮靚好多

迷值得迷既地方已經好夠
然而泡菜呢個地方整體上太多黑暗仆街野

無錯，泡菜d黑暗野好撚恐怖
利申：鍾意睇泡菜電影

完全醒唔起

果度女人既地位好低下

金髮靚好多

淨係睇佢地成個國家影到明星拍拖相唔會即刻放出黎
等有政治醜聞先放d大單既已經好仆街
(雖然我唔覺得單單都係用黎遮醜聞)

講番sense8, Sun會咁"愚孝"其實以韓國人文化黎講唔算出奇
韓國長輩後輩之間d階級觀念太重, 佢又咁愛佢阿媽

sense8有part生仔真係大整古，睇完訓唔到覺好辛苦

重男輕女果種思想都好恐怖

sense8 估不到 我最中意嘅角色無左
興趣大減。

有冇人有追開Shameless?話咁快就完一季

我覺得嗰幕好好睇

Riley其實等唔等於angelica既功能呢 唔知遲下可唔可以生cluster

S1果陣D人成日話佢係黑幕黎

WHAT?!!!!!!! 宜家先知 正呀

agger老左
btw佢究竟係咪同Keanu Reeves一齊過

同埋估唔到條女融入得咁好 一家人咁

希望S2唔使再哂一段時間睇佢地吸毒先有解決方法, 淨係special睇左已經覺得夠喇 kala老公拿拿臨整d藥黎幫手好過

真人應該keep住呢個頭啦

果幕好震撼

btw我睇左兩集OA 堅好睇喎
早知早D開黎睇

To the leftovers巴打
我affair追哂進度喇, 係咪想屌鳩alison? (其實我覺得luisa都係一個臭西)
同埋套野係咪已經走火入魔, 太多女人想屌noah喇 痴哂線

應該係啦
唔係佢仲有咩用
Will 痴左佢度好慘

睇埋S1 finale, Riley真係好廢

有勁過咩？

冇
一開始睇頭幾集純粹覺得佢金髮好睇
但去到後期愈來愈多用visiting救人, 同每次救都愈來愈重要
先突顯到Riley真係太少貢獻
同埋諗住睇哂成個season先下定論

睇左 Sneaky Pete EP1

OK

有Bryan Cranston

係好震撼，但果part咁逼真，睇到我唔係好舒服
屌你咩個B頭係個下體標出黎

agger 開頭睇頭幾集對riley都幾有好感，睇到finale覺得佢好煩膠
btw 敦厚版van damme呢

google search d gossips news
好似話佢transophoic
onset喺度嘈
所以recast 左
唔知真唔真

sun 個fd 都幾靚女

估唔到拍得咁血淋淋 咁close up

啱啱又睇完

得罪講句，瘋狂吹奏stranger things既人係咪睇過好少劇
吹到個劇本好特別咁，又成日話套劇將唔同角色條線穿插埋一齊好神 (心諗大把劇都係咁啦屌 )
越見人吹奏就覺得呢套野overrated

都幾好睇嘅
但未到真係"神"囉

其實吹奏都算
隔一個月又有人出post講到天上有地下無先煩姐
黎緊Westworld應該都係差唔多情況

似係
好似話佢講野冒犯過wachowski
加埋jamie clayton咁憎佢
但如果佢本身真係transophoic, 好心當初咪接呢套劇啦

wachoski sister + nomi

睇完Cole同Alison翻槕嗰集真係好抆 新嗰集同Noah去島玩個觀感好番少少，起碼冇咁煩膠同笑多咗
法國女人(新角色)backstory幾吸引，想睇呢個多過其他臭閪

Noah同個獄警條主線希望快番d 唔好又玩FF幻覺之類...好拖

jamie clayton 知recast 左
好似勁開心

其實d 生仔鏡頭點樣拍
Riley自己生嗰個都

原來有咁多花生

好大陰影

再睇完finale
我醒起點解唔係咁鐘意Riley 啦
成班人出哂技救佢
臨尾仲扭計唔肯行

Nomi憎佢？
等我搵下呢d花生news先

眼都冤 好心啦, 大把劇好睇過stranger things, 淨係講netflix自家果堆, 我覺得st都未去到top 3好睇
吹奏westworld我都明既(個人都覺得ww>>st), 但講到ww好過哂D真正神劇又係唔理智

原本Cole係呢套劇少數仲未係人渣既人, 但S3開始我都有D麻麻地佢
好唔鐘意佢地一鬧交 / 失落果陣成日都用扑野黎完場 點解成日都要咁解決
Alison又係鳩, S2果陣都覺得佢慘 (Noah S2真係仆街到冇人有 )
但今季一開始見到alison咁對noah心諗 明明幫佢頂左半條罪坐幾年監都要比佢咁冷漠對待
咁法國婆起碼都好過個女學生既 開頭以為noah新女會係果條女, 食飯果班學生都係煩膠黎
Brendan Fraser做得幾好呀 真係好得人驚好變態

果排佢係咁喺twitter開炮

笠個假西 再隊個真B出黎
但真係好逼真

當時都係睇jamie clayton個twitter先有花生食

係喎, 你講完我先記得有呢件事
關鍵時刻PTSD發作

公開喺twitter話recast左係好事, 話van damme走左對套劇既人黎講好開心 之類

睇唔到Wolfgang 嗰個
原來係Nazi

@MsJamieClayton BUT ARE YOU SAD ABOUT AML LEAVING THE CAST?

NOPE.

頭先都搵左兩條link主要都係講Nomi d tweets同table read果陣同Wachowski有問題

好撚霸道 但鬼撚叫成套劇啲變性人仲多過黑人咩

Christmas special群P有齊8個添
佢唔走點得

creator都係trans 玩串個party仲唔即刻比人fire

開頭recast果陣仲以為係佢唔肯拍群P所以走
但諗諗下如果純粹係咁, jamie clayton應該唔會咁講野

you have 12 hours to sign it and go to jail

kala冇露

印度人應該難d露兩點? 唔係好清楚
但都幾明顯見到Kala係借位拍

我都覺得麻麻
之前係度見啲巴絲話哩齣野好正好好睇
早幾日睇左5集已經覺得悶
見到個癡線老母忍唔住飛 個家姐又樣衰
劇情推進得太慢頂唔順

屌

的起心肝追THE OA睇到第7集

kala係成套劇最正個個

呢集完全中唒我討厭角色既因素

Winona ryder 後生果時正到痴線架,

我都覺開頭好睇
但finale

唔講唔記得+1
個到睇到忟

btw Sense 8 S1最後係船仔上面8個人係哂度果段真係拍得好靚

我記得佢有一集係Friends同Jennifer Aniston咀
好撚正

上面係咪唔記得左 Sense 8 劇透討論要粉字

有無scorpion同好?

有無the man in the high castle 同好

德軍 美軍 日軍

睇到S2一半冇睇

D劇情好大路 可以話80年代氣氛係營造得好, 但成個故仔真係極普通

尋日一口氣追左幾集
EP1最尾個title scene係netflix咁多套劇出得最型
再睇埋EP2個end, 屌心諗今次走寶 快d睇埋佢先

睇到ep5 有心理準備
暫時我接受到D舞

好感動果幕 第一次8個人一齊出現

OA Ok啦 個尾都唔算太差啫

Winona ryder 後生果時正到痴線架
佢後生果陣係女神, 但個人覺得ST入面佢演技真係麻麻
當初Netflix宣佈拍stranger things, 我都係因為有winona ryder先開始留意呢套劇

出面竟然冇人開sense8 post 連3%都有咁多人開
睇netflix班人個個淨係識睇strange things black mirror

Most downloaded TV-shows on BitTorrent, 2016

1 Game of Thrones
2 The Walking Dead
3 Westworld
4 The Flash
5 Arrow
6 The Big Bang Theory
7 Vikings
8 Lucifer
9 Suits
10 The Grand Tour

WW個勢幾好

Better call saul S3新promo

本身想開
但得一集就費事
見呢度都多人睇所以騎劫左

追緊season4

Chuck

好彩呢度咁多人傾

仆街Chuck咁快報串

riley上季好似無露

話時話sense8 JJ們有無睇過依個mv?

we're beautiful now, we're beautiful ba ba ba ba ba ba ba

westworld睇到第三集

You're new not much of a rind on you

兩次有神聖天女都解

回錯

估唔到The Flash，Arrow同Vikings都幾多人睇

flash同arrow都多fans, 不過vikings / lucifer果d真係估唔到原來咁多人dl

可能SEARCH緊其他野啫

The Grand Tour

好撚悶 睇完THE OA 3%仲有咩劇好睇

sense8

desginated survivor+sense8都追到最新啦...

大美國英雄主意

唔知有咩好睇了
我睇完個Christmas special 發現我唔記得左S1 D野
跟著我就重煲

呢個POST仲有邊個追緊SUITS既我指撚住你黎笑

唔係美劇，唔知有冇post 過
1月7日出，有Tom Hardy

The leftovers
the night of
quarry
the girlfriend experience
另外聽聞the young pope幾好睇

仲有呀主教

早幾頁我先po過 每次po完呢套劇d野都冇人理

當reminder

quarry night of睇撚左
girlfriend exp聽個名都知無撚聊
追下LEFTOVERS先

仲有mace tyrell, robb老婆同hoc doug

憑個名就判死刑咁撚膚淺
呢套野高分過好多其他劇

諗起有套又係starz出品, flesh and bone
幾dark下, 講跳ballet 又係幾好睇, 但好似好少人睇過

睇過

岩岩睇晒sherlock留名
有冇鬥智類好睇

屌呢套野竟然唔拍S2 個尾令人想睇女主角之後會點

prison break S1
luther
house of cards
billions
homeland
hannibal
仲有fargo唔知算唔算鬥智

sense 8 好撚悶
中大伏

屌你老母

HOMELAND唔係好算啦
mentalist接近好多
都係天才type主角

當我見到有人連westworld都話悶既時候，我都唔知講咩好了

the.witness for The prosecution

英劇. 岩岩出左EP1

好睇

智商太低咩都睇唔明咪話悶 classic tvb膠

官方網頁版出左，連尼住係站務台開左Post

我都係#408反映左有咩功能可以加，其中一樣當然係Spoiler tag呢
希望大家都去留個言、等連尼住 / 望遠可以盡快加入呢個好緊要既新功能！！

柒左，唔記得放link

在你的左右

算唔算係劇集版black swan

如果話WW悶我可以理解係WW一開始個氣氛係慢熱少少
特別係頭幾集 (雖然我唔覺悶)
同埋多文戲

但如果覺得sense8可唔可以elaborate一下, 真心想知

睇緊Fargo, 去到S1第4集
發覺套劇面好多蠢人
反而有個角色一開始望落以為都係一樣咁蠢既其實先係最有sense

不過我睇番舊登既sense8 post
一開始主要交代8人組背景都有少部份人話悶

我覺得好緊湊 不過ww第3集loop完又loop，訊息又多，睇到好腦燒

8條線係咁跳黎跳去

再拍就爛架啦 基本上咩都交代哂啦

sense8 westworld都有睇 開頭都覺悶
但兩套睇完都好鍾意

又唔係關跳舞事就一定係BLACK SWAN既

westworld 悶
番去睇你既TVB啦

要幾粒字去形容既，除左電視版Black Swan，應該都無乜字可以更加講到係乜野劇
呢套真係好睇，得一季係非常可惜
不過再拍落去，可能會拍到爛

唔知有冇人睇 2 broke girls 呢

wow 叻豬喇

我就睇到第7集頂唔順
除左每集不斷你去我果到我去你果到 完全唔知做嘜鳩 d對白好撚中二 d鏡頭又要拖長影個景
sun好打 其他角色有嘜野用 主線除左第一集有個女人自殺左 之後冇提過咁濟

見到你問"其他角色有乜用"
"有個女人自殺左之後冇提過咁滯"
我覺得呢個討論應該到此為止

其實係
跟本冇討論空間

homeland S1果陣都算鬥鬥地架我覺得
冇睇mentalist

多內心戲就話悶, 睇唔明又話悶, 節奏慢D又話悶

lorne malvo

留個名先

期待新一季homeland
好鍾意carrie

就算唔講咩whisper未跑主線, 就咁睇佢地日常喺對方生活出現, 交代背景已經覺得好睇

算啦, 唔知做乜鳩呀

班配角都幾有潛力 (kiira好正 )
同埋Claire最尾個shot先完全黑化, 高潮位跟住就咁完左

其實唔啱睇係會悶㗎啦
就算我好鍾意poi都覺得頭兩季有啲集數好悶
一係就悶到即刻棄劇 一係就睇埋落去先再評價
got我睇左一集就棄左
westworld我頭兩集見佢不停loop Dolores條線都覺得悶 但未至於追唔到落去 之後就唔洗講 好撚正

除左riley，7條友既背景都好有趣味

癲西carrie 你真識食

唉 算喇, 返去睇the 100啦

riley 同will最關主線事
覺得印度妹最好命

好鐘意佢同Wolfgang呢pair
但其實Rajan都係好仔黎

poi我都飛左d單元劇集數
但got值得你比多次機會

個個d partner 好好
Hernando, Amanita, Rajan, Riley 死鬼男朋友
其他配角又好好
Dani, Lito 老母,Felix, Sun 個師傅, Jela

btw 我鐘意Superpower 個大佬 幾有喜感

你話got頭幾集悶我都仲理解到
ww頭幾集已經好多伏筆+迷團

失去了才懂得珍惜
打算翻睇返第1季

要用腦，不了

有d野無計傾就係無計傾

american crime story值唔值得開黎睇？

Flash竟然去到第四
不過係幾好睇既 作為我第一套睇既英雄劇

AGGER

Taste唔同好難溝通

必睇

但多人downalod唔代表套劇好睇

好正

Season 2冇乜聲氣 過多一個月距離S1已經隔左一年

輪到我嗌: 好撚悶呀 OA仲有一集就睇哂
冇野睇喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今年最好睇既劇之一

oa好冇睇

即情係近人手最佳之一

the flash漫畫已經咁爆，出劇，咁多人dl好正常，而且佢係英雄美劇黎講，真係算幾好個套

好睇呀, 值得一睇 但唔係勁好睇既LEVEL
Brit bb好正

Cisco 同wells 先係主角

個榜竟然無the American

Most downloaded TV-shows on BitTorrent喎
緊係大路劇先會上榜

竟然有人咁睇得起americans 好開心

有冇D短短地又好睇, 夠睇個零禮拜既劇推介

不過睇到第三季已經就頂唔順allen成日改變個時間線

平時有幫手答人野, 但到自己問就冇人答

你都冇劇睇，我地更加冇

112263?

the ranch得唔得？

好似睇左

好睇嘅劇你都睇得七七八八啦

thanks 但想睇drama

睇左

邊係呢 好多都未睇過, 但一時諗唔起有咩好睇, 又唔想睇好多季果D

CHANCE

Goliath

The.Witness.For.The.Prosecution (英劇)

呢套幾正

THANKS 係喎之前講過呢幾套
問多句, 有冇D係一季完? mini series之類

完全估唔到咁好睇 最鍾意睇呢d一季完既劇

呢個真 以為有Ryan Murphy份實有頭威+爛尾
點知review勁高分, 出到黎又真係冇失望

點先搵到C字頭未睇過既劇

大把未睇過 不過我好奄尖就真
頭先諗起有套and then there were none 但得3集

[毒撚喜訊] Supergirl條女離左婚

Supergirl's Melissa Benoist Files for Divorce From Blake Jenner

依套

紅左就飛仔

Btw, 之前流出輯相幾正

我知睇咩好喇 Band of Brothers
一定冇伏, 又係mini series得10集

唔該上面推介過既巴打們 果幾套唔係唔好, 但一睇左就又要開套新劇, 搞到要繼續睇S2

係咪好睇?

佢好似結左婚冇幾耐咋喎

三集你咪俾個機會佢

Aiden Turner

mentalist正唔正? 成7季

幾時會出?

我覺得佢好靚

單元劇囉 我覺得幾好
不過都係單元劇問題 睇睇下會覺得重複同悶
睇左兩季左右

15號

我好少on檔追劇，無意中係明珠睇到預告
睇完第一集即刻欲罷不能煲哂

唔識佢
但想比個機會Charles Dance btw個尾完得好唔好? 單案係咪最尾得個吉咁?? 講查案又麻麻地有興趣

個樣幾sweet

之前明珠台播我都特登為左個配音而睇多次

巴打 我都好鍾意American 架

識貨

想睇就睇啦問咁多做咩

George R. R. Martin mourns 'strong, witty, outspoken' Carrie Fisher

肥佬自己都小心身體啦 雖然個個都成日講笑話佢死前都未出到書
但諗起如果佢突然拉柴真係會喊出黎

突然好驚佢過幾日死
仲有四日
d 人講笑咁講 2016年係肥佬寫script

本身以為carrie fisher捱得過, 但睇返話佢當時已經停左呼吸十幾分鐘
今朝一起身睇新聞見到好sad
肥佬慢慢寫 長命百歲

笑撚死

冗

出面有sense8 post

the man in the high castle S2 點睇？

Agatga christie個啲點拍都好睇架啦
如果你未睇過小說既話

好睇但少人講今朝先睇完S2 final

我正式宣佈The OA唔係伏

見識少 真係未睇過

根本就好睇
係唔明點解前排岩岩播啲人屌個結局

連登冇人睇the vikings?

係囉
之前個個講到好伏咁, 我都比人拋窒左搞到遲左開黎睇

有冇人希睇Berlin station
睇完左 但唔知主角Daniel miller究竟係咩身分

利申 第一次入呢個po

吹開又吹

之前睇完成季,又上左REDDIT 爬下文

女主去 FBI Headquarters 果度

牆D 碼 = Rachel

勁好多人話Elias 根本唔係FBI.

我都比人拋窒左仲未開黎睇

睇緊INSIDE NO.9又幾好睇

有D BLACK MIRROR FEEL

快點強姦我

@CLEARWIPE

你要既短劇
Generation Kill(戰爭片)
Houdini(著名魔術師,Adrien Brody )
Time Traveling Bong (幾好笑既時空片)
Zoo(講動物有意識,有2季,但一季都係13集左右)
Inside No. 9 (好似岩岩出左第3季)
Crossing Lines(歐洲既查案劇,PS只睇頭2季就得)

搞笑過BLACK MIRROR

笑撚死我 好笑過BLACK MIRROR好多

唔知點講，佢拋個懸疑出黎
一步步拆解，到最後玩少年pi、潘神迷宮果套現實虛幻兩條線，等觀眾自己去相信
然後再扭，話你知唔係呀，係真嫁，不過我地留返下季再講
果種感覺好似打左個好耐既J，就射果下要你停，等到下年再俾你打返

crossing line可以唔洗睇都得 除非想聽唔同口音英文

頭2季我幾鍾意..第3季就曬氣

仲未出season 2呀 等左勁耐

好彩最近先睇，唔駛等得咁辛苦

有冇巴絲有睇Quantico
Season1主要講FBI學堂
Season2開始講埋CIA

我都係

我重睇

有冇人追開the affair?
見無咩人討論依套劇

有呀我有睇!!!!!!!!!!

呢度之前好似有人睇呢套

但D碼=Rachel即係代表咩? 有咩theory?
條友會唔會係俄羅斯派黎追殺OA 定可能都係科學家
尋晚先岩岩睇完finale, 諗住上reddit追返ep8個討論post, 平時頭7集每集comment最多都係百零個, 屌佢ep8竟然有千幾個comment 搞到我連ep8個post都未睇哂

睇啦 值得睇

又一個高手打救我 thanks
研究下呢堆先 inside no.9我都有d想睇

我都明個finale係會有人失望既, 但都幾驚訝之前睇外國forum好多人以為OA係吹水 都幾明顯成件事其實係真
淨係最尾學校跳movement果part已經射左啦
但無可否認係一個cliffhanger, 好想快d睇下季

Mark低考完試開黎睇先

Alison 到底係喜歡邊個?

另外 跟蹤noah個個男 到底佢想noah身上要D咩?成個煩膠咁

已經廢事理佢鐘意邊個
其實冇人跟蹤佢, 係noah自己幻覺
應該係佢坐監果陣比果條友搞得多, 有陰影先會咁

都係食藥出左事
希望noah 最後返去Helen身邊

但noah對helen都好差下 宜家helen同個醫生都幾好呀
雖然佢好似仲未放得低noah

RACHEL 係呢個女人

D人估可能係FBI 混佢入去

得佢一個無跳到隻舞, 同埋得佢個房D 植物係死

最尾係OA 間屋搵到D 書. D人話係Elias 放入去

12 Important Details You May Have Missed in 'The OA'

啲床戲好撚嘔心

Alison 同 cole新老婆幾正喎

有冇人可以同我講下個結局

係helen角度係Noah幫佢頂罪 再加上第二季講左helen揀noah係有原因 所以希望和好啦

仆你個臭街2016

未睇Scream Queens finale呀屌 一睇親就心痛我個chanel #3

我知D書係條友放入去呀
紅字
好多陰謀論

我都好憎佢地成日扑野

唉 佢地兩個一個願打一個願捱 helen真係好sad

唉 真係痴撚線

睇左S1上半季...陰謀論到低能

Rachel
佢好似有跳舞 但佢無收到舞步
佢個角色下季應該好多嘢講
仲有人話佢係experiment嘅control 笑咗
Fbi都有可能嘅 但會唔會有人自願做8年captive

紅字唔悶
但Dolores+Teddy條線悶 之後到Dolores+William都悶 係去到佢暴走開始先好睇 同埋睇其他線
其他parts好睇過感情線好多

冇收到舞步
睇果陣完全冇留意佢有冇跳舞
8年臥底又真係 ..
btw有人話cafe條友係hap, 笑死

拍攝手法同htgawm一樣
但睇完s1可以唔洗再睇

Man in the high castle
喜歡科幻既可以睇下

呢套膠劇 首播果陣睇完第一集已經棄左

睇左s1, s2 ok 嗎?
女主唔靚, 但佢係luther 入面好正

OK呀, 我覺得S2仲好睇過S1
有時睇佢覺得麻麻地, 但有時又覺得佢幾靚

戲裏戲外都咁唔開心

C字頭，快d睇呢個post

咦原來真係真係以The美國人s做例子既係原文條external link度

依套我睇咗第一集就棄咗轉睇sense8

你都有睇SQ?
劇入面佢係講野冇乜感情多過唔開心

原文(英文果篇)之前睇過
呢篇先係真係講點煉成the americans

好明智既決定

Here are the TV shows premiering in 2017 we’re most excited for

The Handmaid's Tale
Altered Carbon
Snowfall
G.L.O.W.
除左之前成日講果堆, 呢幾套都

[思覺失調] 屌 ..唔知點解記得印象中Netflix hk係有inside no.9
但宜家搵左好耐都冇

童年回憶啊

1月睇完asoue, 4月仲可以見返emily browning

好想訂NETFLIX 但係就開學
上個SEM有兩個月俾左錢但係冇睇過

78蚊當豪比佢, 但戲同劇真係太少, 好多都唔啱口味
望返人地其他區條list
我每次sub都係sub一兩個月就cut

用express vpn
好貴
我用開澳洲區都覺得少

The oa多唔多jump scare同扑野scene
等陣開黎睇

俾左錢但係冇睇過x2

啱啱有neftlix果陣諗住比多d時間等下, 遲d就會有多d野睇
(已經唔係期待有咩新劇睇), 但依家情況都係差唔多
家陣我都係當比錢支持d netflix自家劇算
普普通通擺返D black sails /mad men / the office / peaky blinders / archer / lost etc ..經典又高質D既劇黎睇下都冇
頭先望一望見到US個list人地連rectify都有

係呀每日係有update呀, 但update埋d不知名節目比我有春用咩

冇jump scare
扑野scene全套劇得兩個, 第一集有扑野露點, 但唔長時間

今個月我淨係用黎睇左the oa同sense8 special 屋企人睇左幾集black mirror
sub返都係為左the oa/sense8/asoue, 同埋因為多假期比屋企人悶果陣睇下戲
但D戲仲係好垃圾好少呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

更正: 諗返jump scare有一個 (個人覺得 )

睇完Fargo S1, 個人認為其實故事本身唔算太特別
不過幾鐘意有時每集一開頭會講番之前果集d野究竟發生咩事
好鐘意Molly同Gus

Lester正一大仆街
完全又廢又低能
搞死左好多人
最仆街係推佢第二任老婆入佢間鋪拎機票
仲要比自己件褸佢著
呢D人最後就咁死左太可惜

而家睇緊S2第2集
如果唔係一早知有Kirsten Dunst做女主角真係有d難認出佢

個肥仔先難諗 同brba果期變哂樣

同意
本身已經無HBO堆神劇
仲要連最好收視嗰啲walking dead, TBBT, modern family, the flash等等通通都無
電影更加唔使講，直頭係可有可無

其實都愈黎愈多 俾多D時間佢啦

Netflix 重視日本
成日都派d 演員過去宣傳

dirk gently's holistic detective agency好睇喎

死返入房睇先

淨係知全亞洲賣碟最勁係日本，netflix係日本係咪都好受歡迎？

唔知呢
有netflix 製日劇

全球Netflix都冇HBO劇㗎(好似)

日本係第一個亞洲國家有Netflix 早過香港

The OA個Nance（oa老母）完全演到個臭閪女人性格出黎 我係佢老公或者個女實打撚死佢

一見到nance 成個身都慶哂

呢套野睇完感想好極端, 有人覺得好睇有人覺得垃圾
希望你睇完會同我地一樣覺得好睇

日本除左有netflix仲有hulu揀

netflix冇hbo劇是常識吧
但問題係想屌柒佢好少其他台既劇, 唔夠齊

佢地一家三口喺餐廳果幕睇到好想叫佢收聲
同埋OA老豆知道Nancy呃左佢, 之後佢係咁追住佢老公講野果度, 我仲以為佢老公會忍唔住大聲屌柒佢
anyway, 佢真係幾好演技

sorry 揀錯左紅字

brit marling 真係好鐘意整alternate universe

Homeland S6第一集提早播
已有seed

同埋佢都好似成日做差唔多類型既角色

'Homeland' Season 6: TV Review

The first two episodes of the new season of the Showtime favorite feel less like '24' and more like HBO's recent 'The Night Of.'

無追post OA馴化到隻狗有冇得解

仲有12個鐘

好似好正

等咗Homeland好耐啦！
睇開Homeland就想睇埋Billions...

CARRIE

原本實係老定Hillary會贏, 拍定女總統做新故事線
結果侵贏咗

呢掛睇緊band of brother, 其實damian lewis真係幾型

。。。。。。點解你會知我想做乜
依家無得po啦你開心啦

上季

佢果2套戲都係咁

追開唯有繼續睇

好鐘意寫自己做呢種角色
又高學歷又有才華又靚又有氣質, 咁完美做咩姐佢

HAPPY NEW YEAR~

Happy new year!!!!!!!!!

hippie黎
你睇佢wiki

2017年繼續一齊追劇

Happy new year

HKT後日有得睇Sherlock

Marling BB 好勁，勁過Stranger things

之前睇過 話佢畢左業有高盛唔入, 開始自己編劇
隔幾年之後又做過freegans

勁喎
唔係話想盲反ST, 雖然OA唔係完美, 但我鐘意OA多過ST

BTW點解咁撚多人睇pretty little liars

睇哂Fargo啦~~

覺得S1好似好睇d
S2比起S1單野既源頭感覺上有dd牽強
Peggy撞到Rye真係冇必要帶番屋企
雖然佢當時係好驚以為佢死左

我都鍾意S1多D

想搵啲變態/血腥/恐怖美劇，有咩好介紹

睇哂fargo之後係咪要踏上brba呢條不歸路喇?
我覺得S2有特色過S1 班角色又正, 好峰迥路轉, 個尾又收得幾好
Peggy既行動力唔係我地凡人可以理解 It's just a flying saucer Ed, we gotta go

umm S2又唔係唔好睇
最尾幾集的確好峰迥路轉
不過S1 Lester太仆街會有種好想睇佢幾時死既感覺

hannibal, nip tuck, penny dreadful, american horror story, ash vs evil dead, the preacher

佢第二個老婆好慘

出面d死忠好癲
雖然我覺得佢地未必會入黎

佢果下諗到叫佢老婆入去其實都幾醒, 雖然好仆街
Anyway, 同埋season 2講返幾多Lou老婆既野都幾感動

話時話我幾欣賞呢個post好似冇乜ST死忠

可能有但心入面DLLM緊呢
其實我都覺得ST好睇只係唔算神劇 (同WW一樣)
睇唔過眼死忠一味吹奏咋

btw我冇開BRBD, 開左HOC, 好野留最後

AGGER 同埋我留意到出面有位巴打真係好鐘意ST, 每次講Netflix既post都會見到佢係度推ST, 吹到好大 佢可能淨係睇netflix既劇
唔知當佢睇過netflix以外既劇仲會唔會覺得ST真係咁神呢

enjoy HOC 果陣開頭一睇我已經覺得好好睇
btw每次hoc intro我都唔會飛, 首音樂好正

我應該知邊個
見到佢係講2016年最好睇電影既post入面都推緊ST
完全容不下一句批評咁

我覺得ST幾好 不過未到神級

有冇單元劇介紹
Thanks

同意WW吹大左
HOC睇到s4停左慘不忍睹 睇完WW再開返應該
Black Mirror都好想開
BB就真係最神 第一次睇劇上癮
利申未睇過game of thrones

S2後期走下坡啦 S1果種神唔是講笑

見過呢個post但冇入過去, 岩岩入左去睇 屌真係喎
咁都搵到位入推ST 嘆為觀止
之前入過3%討論post, 見到佢係度推ST已經覺得為左吹奏ST可以去到幾盡
有人話套野predictable又話人地要求高好多科幻片都唔使睇

"幾條睇落九唔搭八既角色線
最後都可以連上
呢D劇本好難寫"

呢個comment好多劇真係笑而不語

同意 正常地好睇, 但邊有咁誇張
睇完都未至於覺得好鬼死回味

好似有印象見過
明明堆角色都係屬於同一個community有幾九唔搭八

單元劇意思係每集獨立故事?
定係每集解決唔同case果D?

查案岩唔岩
個人黎講幾鐘意Chicago PD
但Chicago系列仲有套Chicago Fire同Chicago Med, 黎緊3月再出多套Chicago Justice
幾套劇之間會有連動
最高質係PD
不過如果冇咁多時間追哂建議都係唔好追了

HOC S4真係咁差? 唔通係我要求低 我覺得幾好睇, 仲覺得robin wright做導演做幾好
睇完brba果種空虛感真係 .. 好彩宜家有bcs彌補下

S2個end係最高峰

咪係!!!!!!!!!!!! 印象中條條線都係向同一個方向去緊, 有幾九唔搭八

啱啱睇左Stranger things 真心好神
劇情創新之餘
劇本寫得好好 臨尾可以將啲角色扣翻哂落主線到
最重要係成套劇無蠢人 唔會有on9累事
估唔到班細路演得咁好el
真係睇過最好睇既劇 tvb果啲完全無得比

El好戲agger
紅字冇錯，真係好少劇可以做到呢樣野，竟然可以將唔同角色既故事線穿插咁表達

接唔接受到OA?

Chicago med

我鐘意PD>Fire S1-2>Med>>>>>>Fire S3打後

btw Fire有幾集有Sarah Shahi客串
佢係入面靚過係POI

差d唔記得 又要unfollow哂所有劇集有關既page
上年got一起身就中伏

睇完american crime story
真係必睇好有張力
仲以為會好多辨論 岩岩好得黎又高質

係咪好似TD咁第二季講第個故仔
希望唔會跌watt

為左邊套劇要突然實施呢個措施?

呢套劇D口碑同獎幾乎橫掃2016
係呀, 每季會講唔同故事, season 2講Katrina颶風劫後, season 3講Versace謀殺案

sherlock 之後twd got etc.
一次清哂冇煩惱
休季先再follow返

搭嗲
The OA binge咗6集，愈睇愈正
一d都唔柒
一陣睇埋last兩集

fb page黎?
可能比人鬧得多, 我發覺宜家twitter follow開果堆劇集新聞都算幾安全
通常都係內文先會有spoiler, 唔會標題 / 圖劇透咁賤

識貨 OA真心正
等你睇埋個finale招人一齊練舞

ig同fb 上年一開見到rick死撚左

中學作文評語

追完got。頭先睇左三集breaking bad悶撚到...
聽講要捱晒成季先有野睇？到底套野一開始點生存

Sherlock season 4 聽日開波啦

btw the OA ending

大家識貨

評語唔啱睇姐洗唔洗擺低粒膠呀

root?

明明S1就好睇 永遠都唔明話S1悶既人係咩心態

感動end 我收貨

掛住你呀

我第一季都捱唔完 悶到仆街 棄左

態度正確 覺得S1悶既人根本冇資格睇落去

集集同老婆同個仔食早餐，有咩好睇，垃圾劇

可能係習慣左緊湊刺激既節奏，呢套我目前既感覺就係好煩，拖拖拉拉，啲角色全部都係煩膠

咁快續左s3 幾時播

Skylar真係好難頂 每次睇到佢都想fast forward

A Series of Unfortunate Events | Frightful | Netflix

有冇人有睇ash vs evil dead ?

好撚on9但係又好撚正

等左兩日. 終於出HOMELAND 中字

有咩? 淨係見到得英字

BTW有冇人呢排上subhd果陣防毒會彈出黎話有毒

試過真係中左 全部BROWSER用唔到 之後洗機都清唔哂
自此唔敢再上

最近上親都話有毒但擋咗 好不安

原來GOT有RUMOR
SANSA黑化

屌佢老味 sherlock有標題劇透

OA睇左半集，暫時覺得ok

當年睇breaking bad s1棄左。。因為覺得jesse pinkman太撚廢柒到唔敢睇
S2出先追番

因為煩膠skylar我遲遲都未完S1最後一集

剛剛睇完stranger things
一口氣追晒感覺好爽
小朋友、大人、青年三條線都好吸引唔會悶
最後三合一果下
真心好睇

今年最神既劇

breaking bad 都話唔好睇

Sansa黑化講左幾多年
btw唔使睇咩rumor, 成個S7 plot都leadked撚哂啦

以後淨係入返留開名果堆post先最安全

睇到EP1個尾會比佢吸引左

話悶果班人平時唔知睇開咩

Unreal呢兩條友真係結左婚
NEWS

UnREAL costars Freddie Stroma and Johanna Braddy get married

利申 不嬲都唔睇

Got第一集就會訓著 breaking bad第一集已經好好睇想繼續追

屌你老母，點解香港Netflix 無Ray Donovan Season 4

#1超大春袋02/01/17 13:02:59
D影評，網評一味話正，咩HBO，咩班低。
講真製作係認真的，但拍到一舊舊。返駁位多到呢，就算唔撚理嘞！劇情完全冇起伏，睇完每集都唔知做乜鳩，集集都係黑色實驗室/西部景/開槍中槍，連貫性是0，季完了求鳩其xxx咁就完左，真係得啖笑

如果
Breaking Bad =100分
Westwood =10分

嗰d所謂影評，返居企吔屎啦

真心講句 打個100隻中文字入面都十尻幾隻錯字
讀多啲書好過學人影評啦

連睇劇都畀人透, 真係唔想再上嚟
有冇telegram gp傾美劇架

要等一年, S3先剛剛出

Exactly got開頭悶過brba
屌根本brbra一開始冇耐已經進展得好快, 好多緊張位夠哂吸引

westwood笑撚左
拿講真, 不嬲都認同westworld暫時未係神劇, 個人覺得2016最好睇既劇都唔係ww
但講到ww係垃圾咁就真係得啖笑 仲好意思話睇完每集唔知做咩, 連貫性是0
真係鄧佢呢D廢鳩可憐

我都係靠呢度傾咋
黎緊想睇Arrival, 有預感實有仆街透呢套, 打死都唔出去

呢排睇band of brothers睇左半季
好好睇 都唔係劇黎既, 根本成齣戲咁

new season sherlock

每次入影視台都好驚啲劇透撚

有無人有睇this is us?
真心覺得係近年最高質美劇之一

見住班兄弟出生入死 果份經歷生死既友誼
到後期Bastogne果場戰役
15年前既劇到依家睇翻依然秒殺好多劇集 每集電影水準

利申冇睇sherlock, 但上reddit都見到D人屌到新一季開花
等咁耐先有新一季 但結果質素係咁都幾慘

Netflix 正仆街
而家又唔係無比錢，係咪香港人好恰啲

知道好多人讚呢套, 但冇睇
係咪sell溫情好催淚果種劇黎?

屌佢個西 s3都差左好多架喇
依家都唔知佢做乜鳩

係 對白根本唔使多, 完全做到好多野幾句對話同眼神已經心照
戰爭場面又拍得真實, 好有臨場感
睇到EP6用Medic兵仔做pov, 天寒地凍真係feel到佢地打仗好辛苦

估唔到sherlock都會淪落到咁
所以做左幾季以上, 但每季keep到水準 / 甚至一季比一季好既劇真係好難得

呢個真 諗起Black mirror

現時仲未完/完左冇耐+播左3季以上, 但質素冇明顯跌or越戰越勇既drama 諗起都覺得好似得好少劇做到

有無人有睇the conviction ?

原來有劇你係冇睇

晨早講過大把冇睇過

不過點解唔睇Sherlock？

C字頭無睇

佢扮野話冇睇姐
好似D中學雞話自己冇溫書咁

有咩好扮

唔知點解冇乜興趣開黎睇 同埋又唔係特別鐘意BC

痴線 冇睇就冇睇, 洗乜扮
但見到呢個比喻都幾懷念, 以前真係好多同學都係咁

HOMELAND S6終於出左中字

但好睇啵頭兩季堅好睇

但宜家搞成咁 ..就算睇落去都好似係爛爛地尾

Affair今集
Helen

屌我都中左招

標題劇透?
但個post好似算少人推, 比起平時D劇透post

今季所有女角都臭閪化，又鍾意啪啪啪

Noah同個仔真情剖白嗰下有少少感動，睇黎遲d佢會mental breakdown要Helen幫佢入療養院/精神病院之類...

係，但岩岩立眼見到

時運高睇唔到

係咪SHECLOCK果個
我今朝起身一碌即刻見到 屌左出聲

唔知有咩好屌

好似D中學雞話自己冇溫書咁

放心，電影大作實有陷家剷搞事
admin又唔撚理班仆街
我傾美劇電影又淨係鍾意去forum傾

有冇link

明明本身算係最鐘意Helen, 但宜家又搞到佢咁 得返法國婆似返個正常人咋
我都有d感動 頂, 明明noah做左咁多仆街野, 但一到呢d位都會比佢感動到 (上集同alison剖白果度又係)
希望之後唔好係helen幫佢重新振作, 等佢似返個人之後又撞返alison, 跟住佢又中個頭埋去再拋棄返helen

Star war同你的名字都比人標題劇透左屌佢老母

見到估唔到已經進化到劇都有標題劇透, 呢d賤種真係應該死全家
老豆老母比狗屌, 劇透狗就百病纏身

Showtime’s 2017 Promo Calendar Suggests New Twin Peaks Will Premiere Sunday, April 30th

究竟搵唔搵返twin peaks黎睇好呢

入post留言個d係幫兇

Bates Motel sets final check-in date

Bates Motel, A&E’s underrated Psycho prequel following the maniacal rise of young Norman Bates, will open for its fifth and final season of business on Feb. 20 at 10 p.m. ET

係, 見到都係負評+BLOCK就算

AMC Stock Takes Significant Hit As The Walking Dead Ratings Decline

Starting strong with 17 million viewers for its Season 7 premiere on October 23, The Walking Dead dropped in ratings through the following five episodes before landing at 10.48 million in Episode 7x06 (Swear) and bouncing up to a slightly improved 10.58 million for the midseason finale (Hearts Still Beating).

The ratings matched some of the lowest since Season 3 in 2012.

7x01: 17.03 million
7x02: 12.46 million
7x03: 11.72 million
7x04: 11.40 million
7x05: 11.00 million
7x06: 10.40 million
7x07: 10.48 million
7x08: 10.58 million

BCS S3新promo

Rihanna 有份做Bates Motel S5

S5 係最後一季

原來法國婆係《兩生花》主角，唔怪之得咁熟面口

Helen幫佢同支持佢，康服後再喺番埋一齊都好cliché，最好就整個sad ending，快快手完埋佢

Norman快d入魔，瘋狂殺人啦

究竟幾時播呀 好想快d睇

岩岩睇完prison break season 1 2好撚正

冇睇過兩生花
你講完走去google左 原來法國婆來頭咁勁
真係想佢快D完好過, 其實幾鐘意S2, 但S3開始之後就覺得有少少為拍而拍, 拖拖地既感覺

睇到S2中段停左冇睇落去

仲係S2...
其實係幾悶，唔係追開又想睇Norman成魔都已經棄咗

兩生花神戲呀！當年佢好靚好有吸引力

去到S3，冇咩好講就將d主角煩膠化嚟製造drama，加兩個新角色算係幫到少少漸弱嘅main plot

好彩唔驚劇透
the leftovers都係睇左你地d討論先去睇

追到第三季 好正

個人覺得arrow同flash越黎越悶

以前係明珠台有套迷lost，覺得好好睇好吸引，有兩條時間線，但後來有上高登見到討論係超爛尾片 ，諗緊睇唔睇好，定係睇fringe，又係以前追到第5季左右無睇，大概睇到兩個宇宙開通左

imo 想睇就去睇

唔係話有prison break咩

出面

見到你咁講更加冇衝動開返黎睇

AFFAIR入面見到佢都feel到佢後生應該係靚女
totally agger

leftovers比人透左應該會好冇癮
又多一個識貨巴打睇leftovers 有冇覺得伏呀?
呢套劇好似唔係個個岩睇

竟然有人睇the americans

呢兩套其實都必睇 好似唔少人美劇入門都係睇左呢兩套

好似話early 2017

lihkg係咪冇得改名

有無人有睇呢套？

因為明珠台

帳號果度咪有

就算高登/lihkg班垃圾admin都唔會理呢樣野
睇reddit起碼唔會有呢個問題先

上面先岩岩有人講完

話時話, 好好奇點解D人會記得自己第一套睇既美劇係邊套
果陣睇明珠台真係唔記得邊套先係第一套

第一套睇係heroes

'Taboo': TV Review

頭3集節奏都係慢

BTW 正呀喂, 唔理劇情純粹J佢
Before committing, however, you should be all in on Hardy. If not, look elsewhere, because this is absolutely his show; the camera almost never strays from him.

第一套就brba

Tom hardy

果陣有睇the OC, 靚太, nip tuck, prison break, heroes, lost etc
問題係唔記得先後次序 所以根本唔知邊套係第一套
但睇返年份, OC同nip tuck係最舊, 唯有估呢兩套是但一套係第一套

一黎就打大佬 之後好多劇都會睇唔上眼

好肥美

第一套應該係ER
之後係House，CSI同靚太

Tom Hardy好啱做有氣質既大隻佬

以前明珠台真係好多劇睇
宜家

近排叫update既都有OJ同Arrow呀
雖然我有Netflix

以前都係因為明珠台先睇
不過果時冇追 係間唔中睇下
UP得出名既都睇過下

fringe得5季咪追埋佢囉

第一套Supernatural
順勢做埋死忠
跟著就系medium鬼線人+靚太

Supernatural賣hehe可以賣咁多年

係得OJ高質D, 一黎明珠台冇好似以前咁重視播劇, 二黎覺得宜家買既劇低質左 係咪因為呢D劇平D

same 跟明珠台睇, 所以搞到當年好多劇都冇睇到最尾, 多數都係睇到中途就斷左
因為佢有時隔得太耐先播新一季, 等等下都冇左件事

以前明珠真係美劇入門途徑, X Files, 24, Nip/Tuck, PB, 靚太, Lost, Heroes, Supernatural...

系你老母

以前明珠台好正 記得好似禮拜一至四晚晚9:30同10:30都會播美劇

仲記得以前成家人食完飯會一齊睇，都算老豆老母帶我入美劇坑，依家兩老都冇乜睇了
最記得24同pb，仲一定要聽廣東話配音

係 好懷念, 真係同屋企人準時坐定定睇
果陣我媽都係靠pearl睇好多劇 配音又配得好

靚太同House真係集集追

有冇人睇緊BEYOND

nip/tuck 我諗明珠台會cut好多呀？(我未睇過明珠版)套劇係話題同畫面都咁激如果未睇話明珠版以外，可以揾吓原版睇。

男主角啱晒我J

有

廢廢地, 但呢排無野睇. 焗睇

仲好記得4個靚太粵語配音把聲係點 平時睇pearl聽到佢地把聲都會諗返起靚太

真係唔知明珠台有冇cut過 但當年睇電視覺得套野好震撼
睇完第一集覺得好痴線, 果陣未睇過D咁激既劇
D整容場面又好似唔覺明顯cut左, 但可惜我記得劇情係越睇越爛, 特別係Sean個仔條線

頭3季真係靚，之後...

何必呢

淨係覺得Gabrielle靚, 從來冇覺得其他人靚過

可惜以前中小學年代好早訓 睇少左好多

Susan都ok呀，但煩膠

但佢之前fit好多架

都係忍唔住手續左一個月

真空上陣
google打啱keyword有圖睇

不過

利申: 唔小心見到(好似係)

雖然好多劇情都唔記得哂, 但都記得Susan呢個人係煩膠
lynette最正常 好老婆好媽媽
bree就懶係完美咁其實好痴線下

係咪代表佢喺套劇入面都會露J

THIS

我人生第一套美劇係唔知Gossip Girl定Ugly Betty
Gossip Girl好似睇到S3就頂唔順冇再睇落去

第二季好正，好鍾意patti
同埋發現套野好多致敬同受影響既位

the oa 睇到第2集 好正

Ugly betty!!!!!!!!!!!!! 喺pearl追果陣好鐘意睇
但宜家睇返就可能覺得一般

雖然好多野冇答案解釋唔到 / 未必領略得哂
但我覺得呢套野好觸動到心靈 比一般劇更加帶動到情緒
班角色好有血有肉咁, 搞到唔係睇劇咁簡單, 好似同佢地一齊經歷左呢個咁痴線既故仔咁

OA好正
岩岩睇左一半 sense 8 ， 又係好正

特登比位你入貼sense8

ep2個尾收得好吸引
btw oa拉小提琴首歌勁撚好聽, 唔知幾時出soundtrack呢

好似越黎越多人覺得OA好睇
呢兩套都必睇

OA個女主角笑果時好靚

個ending

sherlock S4第一集又真係幾失望
不過等佢播哂先再下定論

歡迎一齊加入J Brit bb既行列

Series of Unfortunate Events review一致好評

Taboo好似伏伏地

Powerless (NBC) new promo

依套野賣點唔係睇Tom Hardy賣肉咩

Timothy Olyphant
原來套野係講食人 好似幾正

Netflix宣布Drew Barrymore及Timothy Olyphant主演喜劇《Santa Clarita Diet》將在美國時間2月3日放出。該劇由（Better Off Ted）的Victor Fresco創作，是一部單鏡頭喜劇。 Drew Barrymore、Timothy Olyphant將飾演一對夫妻Joel和Sheila，他們與女兒Abby（Liv Hewson飾）住在洛杉磯市郊的聖塔克里塔（Santa Clarita），過著乏味的日子，直到Sheila發生一件戲劇性事件導致他們倆的生活走向絕境……然而有趣的是，這是好的轉變。

賣肉之餘都唔想劇情太差

《Gilmore Girls》女星Alexis Bledel將會加入Hulu新劇《The Handmaid’s Tale》！

期待呢套劇

始終唔多鍾意NETFLIX個冇雙語字幕
同埋咁撚大隻字

唔好睇囉

MICK幾好笑

睇完THE OA

the night of條女有份拍

咦 原來Legion個女主係Fargo S2個肥妹
如果條女肯減下肥都不失為一個索女

Abed
呢套好似唔錯
不過Nothing But Cancellations台就

好似之前reddit見到有人喺comic con睇左pilot話好差

平撚到

幾靚女 但有時睇落又樣樣地衰

好期待呢套

一日一季劇咁睇好爽

Jim Sturgess, Agyness Deyn to Star in ‘Luther’ Creator Neil Cross’ ‘Hard Sun’

Agyness Deyn 估唔到有朝一日會見到呢條女拍劇

Comedy

Drama

原來claire danes收咁貴

雖然好似好少人睇conviction,不過個人覺得幾正,最緊要有佢

重睇緊fringe，olivia真係好正
有無人知佢去左邊，自從fringe之後好似收收地皮？

有無巴打睇緊mr robot

Big Bang Theory班人應該全部發左達

Kirsten Dunst to Star in AMC Dark Comedy Series From George Clooney and Yorgos Lanthimos
The one-hour series will be directed by "The Lobster" helmer.

J死人

遲下Netflix同david fincher會有套新劇mindhunter
佢做女主

唔係睇緊
晨早睇哂

呢套野唔係已經沒落左喇咩 點解仲可以咁高收視

正喎 個故仔幾吸引, 班底又勁
Kirsten Dunst Fargo入面做得好好 期待

之前呢單新聞先真正J死我 唔知幾時有得睇
但又有D驚Vince拍拍下BCS途中走去拍呢套

Vince Gilligan, Michelle MacLaren Developing Jonestown Limited Series for HBO

Netflix x Khal Drgo新劇 20 Jan

Khal drogo真係好撚型

Vince 期待呢套

正到暈
雖然宜家變左煩膠
但同Drogo一齊果陣既dany係我最鐘意既dany Drogo魅力勁到連煩膠睇落都變返正常人

未睇已經知係神劇

啱啱經過downtown見到拍緊supergirl

me都好想去美國玩

今朝經過beiseker見到拍緊fargo s3

馬王

Supergirl s2拍攝地係加拿大

Sor柒左，冇留意開呢套拍攝背景

the crown D景好似真係返左去50年代咁

星期一golden globe買定離手

Best Drama:

Best Actress:

Best Actor:

drama: the crown
actress: claire foy
actor: billy bob thornton

ww
claire
actor唔知 幾套都冇睇開

better call saul都冇睇過?

撐 goliath

Billy Bob Thornton

全投Jimmy

佢似會贏

Jimmy喺我地心入面已經贏左
係critic choice award呢D良心award先會頒比佢

冇 麻麻地BB

我都覺得值得繼續追 好鍾意睇呢類on99無厘頭既

佢拍嗰種無力感好正

The Handmaid's Tale First-Look Teaser (Official)

好似慘到仆街但好正好想睇呀

今日Taboo首播

呢啲行出黎都feel到有冠軍相啦

A series of unfortunate events 評價好似ok

TABOO 中字已出

幾點開始golden globe

上兩頁咪講左囉 追下post啦好心

睇左 暫時唔覺得劇情特別吸引
為左tom hardy繼續睇

google下好難咩?

伸手黨

有無巴打用vmus睇戲
我明明係緩衝左好多但都成日有個圈係到轉

俾我發洩下，又有標題劇透屌佢老母

特登為左美劇post註冊依邊ac

netflix套maniac

可以一睇

有無巴打都係咁

真係攞左

大籮核 woman in black

好好好好好好靚女呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

會唔會型得滯
好想瘋狂幫佢執罐頭

呢幾次都著suit

屌
我出面開GG post 冇人理

有啊 睇緊

金球

自從之前kirsten dunst輸左比lady gaga我就唔打算認真睇佢D賽果
純粹諗住睇下D人個look同著咩衫

其實想問呢個PO多唔多人煲劇之餘都好鍾意睇戲

都係電視劇d 人親切d

今日就係WW結束GOT時代既開始

睇戲>劇

最憎伸手黨

透左咩?
冇留意出面

係咪電影呀？
呢兩個禮拜我都淨係入留名d post算

為左呢個post?
唔係掛

標題劇透班死賤種男既生睪丸癌女既生乳癌
全家死清光自己長命百歲

其實我都係

邊套

allied

呢套劇仲要係cary fukunaga拍

homeland完未 全部野都似曾相識咁

原來TROY咁撚勁

終於有人理呢套 本身原著小說好出名

入去留個言啦

Admin幾時會處理標題劇透問題？

新一季岩岩先開始

咪話囉 啲劇情好似係度LOOP緊咁 只不過啲角色轉左樣咁解

Best Performance by an Actor in a Limited Series or Motion Picture Made for Television

Riz Ahmed - "The Night Of"
Bryan Cranston - "All The Way"
Tom Hiddleston - "The Night Manager" *WINNER
John Turturro - "The Night Of"
Courtney B Vance - "The People v. O.J. Simpson: American Crime Story"

Down左未睇
可能編劇有啲技窮，又或者係有心安排，要睇落去先知

戲同劇嘅比倒大概50:1

利申：9估

女皇攞左

tom hiddleston完勝乜西野tom hardy

大家有無啲方法方便可以mark低 自己睇到邊集
之前有整到xls

The Crown 贏左GOT,WW

靚仔大哂咩

應該話人氣大哂

GG 係咁wo
上次Gaga 都攞

WW 2017 2018都仲係活喺got陰影之下
仲未計got一個唔覺意跟手開埋spin off

但近呢一兩年睇少左戲睇多左劇

駁唔到

所以ww 2018先播 爭少一年

其實唔明點解過左檔之後個post熱鬧左, 明明都係果班人
竟然爆到post, 之前高登果陣冷清到

原來係呢套
所以都係唔好出公海穩陣, 至少我等今個禮拜睇埋arrival先出去

唔係架
今年WW 爭2017Emmys
如果佢2018年頭播,就爭2018Emmys

就係咁先唔好，大牌影／歌星就攞到獎

有睇戲，都係keep住一年三十零套
劇就少左睇

已推 但唔覺得佢地會做野

正路 好彩唔係winona

呢套已經完全變左"是但啦睇開所以慣性追埋佢"既劇

唔識欣賞tom hiddleston, 不嬲對佢冇乜感覺

之前呢度有人用個網定app mark低, 唔記得左叫咩
召喚user russian red出黎幫你

實至名歸

因為之前M高登係影視台會睇唔到呢個POST

GG真係
john lithgow / thandie newton / lena headey(又贏唔到)
再加埋上面, 呢班人輸哂比night manager 好想派膠

如果got開多套robert rebellion就J死人喇

所以hbo特登擺ww s2去2018年頭, got繼續7月, 咪全年都可以勁有話題性囉
但GOT好似黎緊兩年都爭唔到emmys?

AGGER
雖然兩個award都唔鐘意, 但emmys好似好過gg

i see
同埋高登真係好撚慢, 之前試過用佢個新M版, 改左版都係唔好用
走左咁多人都仲係咁慢, 廢撚到
宜家佢個影視台勁少人

抵啦
依家都冇上

其實係因為開夠一個月，出面就會睇唔到
呢到就無呢回事

La La Land

佢係咪冇去 好似見唔到佢

淨返D自稱高質既人留低圍爐, 但D討論post少人到呢

呢度d post係咪唔會沉? 咁咪千年舊post都可以比人推返上黎

la la land其實有冇overhyped
雖然未睇, 但感覺上覺得自己會鐘意whiplash多過la la land

the crown同OJ輸比night manager 咩世界

兩套個感覺應該唔同
Emma stone+Ryan gosling

利申：未睇La La Land

高登太撚慢，廢鬼事上了

話左你唔識欣賞
不知幾好睇

Billy Bob Thornton

又有劇透仆街，今次論到Brad Pitt套戲啦，大家唔好入影視台

係架，所以有好有唔好

真係要屌幾醒，見到連尼住入左去網站走位個Post都唔撚理標題劇透，仆街啦

之前覺得佢咁多野唔得閒理好正常，但係劇透呢樣野已經傳在左好耐都無理過，係咪時候要正視下呢

可能本身對musical唔係太大興趣 不過都係睇左先知

成件事最賤格就係D人唔走哂都唔改版
擺明之前就係睇死班user繼續留低硬食, 唔見棺材唔流眼淚

睇到訓著

打風果陣應該好壯觀

就算佢肯整spoiler tag都係方便討論果陣用
如果標題劇透我諗真係要admin mon post, 出post前比佢審過先得

屌... oj真係2016神劇
我覺得神在上至連登仔下至c9都會覺得好睇

標題劇透真心，係影視台短時間過左某個負評數，就自動入黑洞啦
見到啲人仲入去留言真係喊三聲

咁講啦..OJ會覺得好睇既原因係本身件真人真事都係引人入勝
所以只要照實拍番出黎都實唔差
但night manager三個主角都做得好, 節奏緊湊, 取景好撚靚
會見到多啲「拍攝」既原素係入面

新post

好多傻鳩入去幫手推
如果用負評都得既 ..但代表都係要有人中左伏先實行到

唔係話套劇好差
但果幾個category入面night manager有乜理由好過其他對手
我覺得咁樣先合理
best actor: Courtney B. Vance / Riz Ahmed
supporting actor: John Lithgow
supporting actress: Thandie Newton